[正視聽］唔會忽然有幾百個勇武手足出黎救poly班手足

Poly班手足得返我地，一班心急又唔知點做嘅和理非手足

如果唔知點做，不如一齊去行個街呀？

我求求大家

Pish

求大家一齊同我去救人

差你一個

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

推

唔急

大家去食個飯整理下心態先喇
冷靜落嚟個世界都唔同D